[頂上對決] Irene vs IU

IRENE

IU

學術討論 高祖成個氣場都好尾機
但IU綜合黎講又好似技高一籌

直線求負皮

正皮冇得輸

召喚會員知恩

呃負評

irene

禁錯正評呀頂

皮已正

抵啦

正評

IU冇得輸

睇完第一張已經直接撳負皮

有無咁誇

果斷負皮
雖然irene都幾靚

諗都冇諗就投左

正定負先

召喚

召喚會員痴撚柒線拉票呀

但irene素顏完敗

有無圖？

+1

隻眼.....

好okay wor

對比既姐呢樣

其實有化妝架，素顏妝定淡妝，唔知點叫！
講真我覺得Irene 個樣唔算好靚...所以iu 啦

iu既話, 起身就可以直接拖出街

出現喇

其實我唔知比咩....
不過比樣iu一定贏, 歌又係, 身材可能輸, 綜合黎講Irene好難贏....

認同不過irene睇黎都好強勁，咬得咁緊

雙飛

Why not both

[img]file:///D:/IU/TEhij9bf3aIEJvMmAjhK67cAddTBzC3.png[/img]

Irene

車, 係香港講IU=得啖笑
重記得14年iu showcase, 同期crayon pop都黎左香港開show, 重多人睇過iu, 係韓國就"iu演唱會係60秒內售罄"

不過依家IU係香港都算多人識?

大家一條心撐IU

不過你講起，果時係幾得意，佢明明係韓國勁紅，但香港就冇咩人識咁

大家都頭十但irene正d

太非主流?

負評是給你的

日本上高登是咪快好多

Ok wo

Iu無得輸啦

已投白菜一票

兩個都咁正

勁靚Irene 😭😭😭😭😭
Iu

白菜

嗚呀世紀難題，決定中立

IU今日生日

正皮不解釋
高祖

Irene塊面好緊

iu好正啊

再黎白菜

BOTH G

娘娘太勁

頂上對決

iu 對腳正撚到

why not both
雖然我正皮左

baejoo

高祖地位不保
上次和momo 今次輸娘娘